如果今日活方向未明

咁不如照出，各有各做，但係就唔好帶裝，一入黑一驅散就走，純和理非回合，甚至勇武可以係屋低休息下先